如果將國旗區旗變成memo紙...

啲藍絲唔知敢唔敢撕🤔